勇武我愛你地 多謝你地

今日晨早流流就又黑旗又清場
四點幾集會被迫提早結束 和理非都開始走個陣
無你地set rb buy time
黑警一定推得更快 和理非都走唔到

勇武我愛你地
多謝你地無同我地割蓆
萬事小心 YNWA

推 要連登大量感謝post 洗走3毛狗

多謝勇武

一齊同勇武示愛啦喂

今日有個姨姨見到fullgear巴絲就忍唔住喊
之後仲攬住一齊喊
我都好想攬住你地 我愛勇武

我愛勇武！！！！不分化

邊個屌勇武邊個就係鬼

大家今晚要安全返屋企

勇武一定要平安回家, 我地永遠都好需要你地

我 愛 勇 武 ！！！！

thank you!

我愛勇武

我愛你

返到屋企追post先知咩事
多謝你地

愛勇武要平安返屋企啊

我要勇武返到屋企一上連登係見到多謝佢地！！！！

錫晒所有勇武手足春袋

推

我都好愛勇武😍真心英雄，夠man，夠承擔

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

我愛勇武 今日真係多謝你地

多謝勇武
永遠支持勇武